屌你老媽 ig個義禾b係乜水？

扮我唔緊要，但拎黎媾女就唔好啦！

謝雲奴

唔係你黎？！

咁既款可以點媾女？

貢能多人扮波台犬=.=

立即un科勞了

唔係

咁高質會員比人扮都好合理既

靠條巨龍

真實會員好高質

好多假冒

冇人會扮我地

無我???

樓主都有人扮

ching見唔見1和a? 好耐冇見佢

其他嗰啲冇人識啦

係樓主開扮唔係佢開嚟曲線宣傳
樓主知自己直線宣傳冇人會follow

膠都廢事派

好羡慕樓豬碌撚咁長

得咁少人follow wfc

想要你件波衫

得樓主咁ON9

真？咁我係咪應該unfollow埋佢

唔包括你

擺明想拎完黎食女唔認數啦

佩哥開ig未

死抄狗來(我指樓主，抄我開po)

被人呃了

你開咗味牙？

ig:nben_chelseafather
請十卜

未諗到叫咩名霸氣啲

無乜幾個會拎隻垃圾黑鳩做user id

真係唔係我

好似散左

呢件？

yes

你話唔係就唔係？

ching咪盲反啦

你無答過問題

Yes 幾時派